# Kassa TTC palet PHP only


Na nu toe gebruiken we een normale pc met touch screen en een opensource kassa software.
Door in een windows omgeving te draaien heb je natuurlijk enkele nadelen, en de moeilijkheidsgraad om 
de kassa-software naar onze goesting aan te passen is hoog.
Daaruit is het idee gekomen om een kassa systeem zelf te schrijven.

Hiervoor wil ik gebruik maken van een raspberry pi 3b dat verschillende voordelen heeft.
 - het bebruik wordt aanzijnlijk verlaagt tegenover een normale pc
 - je hebt een os met niet te veel toeters en bellen die toch nooit zal gebruiken
 - er zijn tutorials om chromium in kiosk modus te draaien zodat je alleen de applicatie ziet.
 

 De eerste versie die ik enkel in php schrijf met hier en daar een beetje javascript.
 dit is makkelijker om te bepalen hoe het er uit moet zien, maar met nog laden van paginas.
 Het doel is om het product te bouwen met ajax en misschien nog iets anders.
